[愛的迫降9] 繼續推到彬珍結婚

上回講到
如果呢兩個人係朋友，我應該成世人都冇朋友
FF彬珍籌備結婚
百想仲未有消息

懶人用上個post最後討論嘅圖先 等大家啲lm圖同gif

帶住世理嚟lm

新post留名
利正赫尹世莉

新polm

繼續帶著四位主演來lm

仲有佢地

三淑留明
第9個po 祝卡hea

新po lm

咁快又新po ，lm先

新post lm

新人新post留名
打者愛也

新post 留名
金生繼續頸痛

新po留名

睇足球呢part我真係覺得係孫仙同玄彬
呢part成part我都見唔到中隊長同志

留名

個嬌嗔好可愛

我成日覺得呢張相佢係食緊波板糖

可愛到個口仲趙緊嘢食

咁岩見到蘋果動分享呢個live
小五呈分試練習竟然問呢啲問題

出題嗰個可能係劇迷

原圖邊度搵㗎

第一張真係好鐘意！

真啊！
一定係互動之中影嘅。無可能突登Chok個咁靚咁sweet嘅笑容出嚟掛？佢地好自然

自己被騙得最勁

自然流露

第一身經歷後感但佢被騙得好開心喎

應該係攝影師ig post啲相

咁啱見台飯講起呢張相
協商VIP首映之後既飯聚
原來後面有丁海寅同彬ssi(俾人擋住左個頭嗰個)坐埋同一張枱

冇樣都睇到係彬哥?

同場加映 有人又中回力鑣

韓國型男玄彬與女星孫藝珍合演的犯罪題材韓片《協商》將於明日在韓國上映，片中玄彬飾演極度兇狠的綁匪，在泰國曼谷綁架人質，由孫藝珍飾演的談判專家則要與他展開12小時的對決。

而玄彬昨日接受韓媒訪問，為電影作宣傳，他去年12月宣布與女星姜素拉結束一年情，而記者就問他最近是因為工作忙而沒有時間談戀愛，他便說：「忙也是其中一個原因，而我暫時也沒有拍拖的想法。」他指《協商》上映後，便要進行兩星期的謝票，之後便要開始另一套電影《猖獗》的宣傳工作，暗示冇時間拍拖。

玄彬又大讚孫藝珍是個好演員：「我一直對她的演技好有信心。」他指與孫藝珍比想像中更合拍，很滿足與她的合作，但因為今次是採取二元手法拍攝，他們都是看着顯示屏完成拍攝，玄彬坦指很遺憾未能與孫藝珍面前面演戲，希望再有機會合作，又笑言與對方約定下次一起拍愛情電影。

而《協商》昨晚在首爾龍山區舉行VIP首映禮，曾與孫藝珍合演人氣韓劇《經常請吃飯的漂亮姐姐》的男星丁海寅現身撐舊拍檔，而曾與玄彬拍電影《秘密任務》的少女時代成員Yoon A亦有撐場，而出席首映禮的亦包括朴信惠、李貞賢、嚴智媛及李善彬等。

樓上唔記得quote你

係

套西裝一模一樣

佢果日著件西裝個顏色同花紋太好認

彬哥又有新片勁fuckboy feel

好naughty feel!
唔知係咪最近拍嘅呢

有啲閔泰久feel

身型同頭髮都唔係近期

好似話係阿宮嗰期拍既

彬ssi：得我可以被騙

如果真係結婚 兩間溫鳩公司會唔會婚紗相都遲兩年先放出嚟

遲兩年先放出黎算唔算暪婚？

我諗如果珍想公開結婚相嘅話
都應該會係佢自己親自po出黎

唔識韓國娛樂圈啲野 多數係點做？
會唔會得經紀公司發聲明話結婚/結左婚 但得文字無相？

公布婚事 但係無圖 純文字討論

非公開婚禮會發聲明再加一兩張結婚相, 有心啲嘅會手寫信
公開就行完禮出嚟見記者
如果接受sponsor嘅話會影下雜誌相咁

原來真係會帶手寫信
諗起4月1 彬ssi封中文手寫信

佢地咁低調都有post相, 所以哩度唔洗擔心冇相睇(講到佢地真係會結婚咁)

話說點解元斌呢幾年嚟都唔拍野

見到你地噤瘋狂，諗起十鳩幾年前追我結生菜夫婦，瘋狂F5等佢地真係一齊嘅消息

有冇真係結左

佢做代言賺既都夠過世
仲駛拍戲咩

李奈映復出嗰陣有記者問過, 話元斌想接啲同人道有關嘅題材但一路都唔啱

啱啱睇孫仙runningman 真係好好笑！
佢勝負慾真係好強 勁enjoy

當年我好鍾意維尼夫婦依家諗返都唔知點解
雖然我冇FF佢地一齊

Lm

我都係好鐘意睇但係唔覺佢地有一齊
雖然係拍得好sweet

想當年Nichkhun係我第一個鐘意既韓星

f(x)係我唯一鐘意既韓國女團

lmlm等到結婚

我都係！
就係睇維尼夫婦開始 嗰陣好鍾意Victoria
但最近發現佢做左護旗手

生菜好似08定09，個陣不停上網搵個啲「二人動真情」心得，去到14年爆出金賢重毆打前女友事件，又有私生子又成

咁佢話曬都係中国人
其實自從佢冇喺韓國發展之後就冇咩點關注過

好奇想知冇煲開韓劇嘅你點解會睇愛的迫降

行鬼屋果到好好笑
孫仙嚇到奶音嗲音都出晒黎

因為每次打開facebook都見到有呢套戲既片，果陣準備過農曆新年無得出街玩於是無聊去左睇劇既簡介之後覺得幾有趣，所以開咗一集黎試睇，然後就一發不可收拾地上咗癮

晚晚臨訓前都要睇孫仙

一樣
俾北韓元素+孫仙縮喺個泡菜窿張劇照吸引到

D fd傾開先睇
加上講北韓有d興趣

一樣一開始連套劇內容係咩都唔知，啲翻譯又唔準，一開始睇第一集睇咗陣先知原來係講北韓
睇睇下又幾好睇，睇完就鍾意咗孫仙

Ig比人喪洗版嗰陣ig story長期都係愛的迫降 加上見講北韓 所以就試下睇

四大公共財產嘅蘇志夑都結婚喇
幾時到彬ssi

諗起孫仙親身目擊個起源就覺得好好笑
希望大蘇能夠激發佢嘅勝負欲

算命依家野睇完就算

蘇對珍冇興趣 然後睇中咗一齊做訪問嘅主持
珍珍做咗好大粒電燈膽

Same
晚晚都要睇下彬珍d片先訓

最近睇henya 見到啲人話朱智勳曾經拍過拖 有冇人知道詳情

朱個ex都係姓孫, 叫孫佳仁

我覺得朱又係好神奇 佢好似係有吸毒
但好似雪咗排 之後拍咗套電影紅到又咩事都冇
點解韓國人咁神奇

韓國人係咪唔理人哋吸唔吸毒 我見河正宇早排都畀人傳吸毒 又係咁拍戲

性別正確嘅父權社會
李秉憲結完婚食後生女一樣冇事, 拍完陽光先生照拎百想

佢出軌件事勁搞笑 到最後畀人封殺嗰個變咗韓孝珠
不過佢老婆係咪孫仙個friend

哩段好笑, 訪問入面大蘇嘅沉船cut
孫仙係食花生狀態

佢啲綜藝都好好笑

我都係 之後依家日日都要睇孫仙 完全冇諗過自己會咁

Facebook真係勁多page講愛的迫降
加上疫情關係長期home office
最後開左Netflix黎睇
其實我當時係忍左好耐先開嚟睇
因為我覺得個劇名好娘 同埋覺得玄彬同孫藝珍應該係上一個年代既人
估唔到最後完全迷上孫仙 要睇返晒佢啲作品 連愛的迫降都要睇第二次

估唔到佢會驚鬼屋
定係又係佢演技啊
諗返起runningman

哈哈 如果係彬珍結婚
大把片

佢好似真係驚鬼, 所以之後冇接鬼片

我的見鬼女友 算唔算?

蘇志燮都結婚啦 幾時到彬珍

咁就少左個公共財

就係拍完哩套就冇再接鬼片

大家有冇留意到vast又換左個logo，今次個風格好突變
明明之前行開型格風

好奇點解公共財產無趙寅成?

佢都幾正 唔知當時係點票選出黎有咩候選人
四大公共財真係好正 係唔太識姜棟元
淨係知黎緊套屍殺半島

非常同意，睇個劇名我開頭以為講打仗咩投降之類搞到我完全冇意欲想睇。後來啲friend喺whatsapp狂話好睇仲要睇兩次，我心諗，平時唔點韓劇嘅人都可以睇兩次，咁就試下啦。。點知。。自己都中埋毒
最近睇咗白夜行同妻子結婚了，同迫降嘅角色有太大嘅反差，有啲接受唔到

試下睇埋沒有秘密

覺得佢真係堅驚，玩耐啲驚佢驚到喊

咁我試下先

好似選嗰陣 佢有女朋友

冇記錯嘅話選公共財嗰陣趙唔係單身所以被剔除
之後就一直沿用同一張公共財名單

傳媒都推過個女版, 孫仙榜上有名

春天到嘔仲要有花

呢套正

以前完全get唔到四個公共財嘅魅力覺得四個都唔靚仔
後尾睇左愛的迫降 鬼怪 同 藉著雨點說愛你 先get到型棍嘅地方
不過可能冇乜睇姜棟元嘅作品 到而家仲係覺得姜棟元唔靚仔

沒有秘密好好睇！
珍啲演技真係好犀利 好可惜金柱赫已經走咗 佢都發揮得好好

我唔敢睇！
睇過預告見到孫仙拎把較剪插自己隻手已經嗌出聲

我睇完愛的迫降之後 第一套睇孫仙既作品係現在很想見你
嘩！孫仙做呢類角色真係不得之了
我連佢做返大學生都覺得無違和

妻子結婚了我真係諗左好耐都唔明點解女主要同另一個男人再結婚 但係又唔肯同佢生仔
純粹睇孫仙咋 佢睇波果個look好靚

老闆娘落order?

講開現在很想見你，我又係由頭到尾喊到豬頭咁
孫仙喺入面顏值爆登，我癲咗上網係咁搵啲劇照而家貼啲出嚟先，好鍾意佢同小朋友嘅互動
而套妻子cls劇情搞我睇到一半想熄電視咁濟好辛苦先睇完

講開現在想見你，
咪話本身其實角色係要長髮但因為協商而剪左短髮既，
其實睇真，真係短髮效果仲好，更有媽媽味

好溫柔既氣質 準備睇

認同啊！
勁溫柔賢淑 仲要好仙！
長頭髮可能無咁仙
Btw原來佢係拍左協商先拍現在很想見你？

佢啱啱做人阿媽
同個仔玩遊戲果part好鬼正 勝負慾

打到個仔爆缸

係呀，同埋其實兩套既拍攝日期好近，真係戲接戲

睇返新聞嘅timeline, 協商佢兩個都係攝時間拍
接左屍殺帝國同現在很想見你先再confirm協商

彬xi覺得呢個係孫仙寫俾佢

無論幾chur都好 協商係一定要拍的！

二元拍攝非常有挑戰一定要接

純粹係喺netflix見到彬ssi有新劇 仲要講北韓 嗰陣先得第四集都秒㩒左入去 之後就次次等成個禮拜先有新一集

知道孫仙鍾意花 所以一聽到花就以為呢個係孫仙寫

點知孫仙咁認真咁上網搵資料

係呀 李珉廷

個髮型賢淑得嚟又有少女味

幾時嚟攞貨先

btw想知邊個會補返蘇大叔個位

韓國人再揀多四個出嚟喇

有李珉廷都偷食

賣家要等買家話ok先出得貨

呢套好睇呀！！

話說有fans整左幾條片
好好笑

但係殘體字

哩套我睇到就棄左, 定我理解錯左

對趙寅成仲停留係霜花店既階段

一開頭睇呢個樣唔覺好正 睇睇下又幾好
又高大咁嘅年紀keep到好身材
嘴好細五官好集中 佢啲表情好似成日都皺住眉咁

我覺得大蘇係主君的太陽入面正D
我幾鐘意主君呢個角色

呢套睇左一半放棄唔覺得好睇
成日講滾開(勾九？！)

覺得佢好有郭靖feel身型高大 濃眉大眼 敦厚老實

佢哋好襯
覺得佢哋一齊好舒服

佢上年同姜河那拍山茶花 都無咩違和感 好好戲

我覺得麻麻地個女主設定係驚為天人嘅美女
但係孔孝真真係比唔到我靚到揼一聲嘅感覺
見到成村人妒忌總係會有少少入唔到戲
但係係演得幾好

一路都覺得佢個頭好細

主君的太陽我都覺得好好睇，題材好特別，有好多感動位，眼淺嘅我都喊咗幾轉而家諗緊好唔好翻睇。大蘇同孔孝真好有火花，好正

佢係韓國一線女星黎講真係唔算最靚個堆 係順眼多 可能個女主設定係驚為天人嘅美女 單親媽媽

孔孝真同珍珍一樣都係男神收割機
佢都同咗好多靚仔男神合作

聽人講今屆百想女主都係佢同珍兩個爭 大賞都可能係愛的迫降同山茶花二揀一
到底提名名單幾時出

女主啲人係吹佢兩個
私心想孫攞大賞 女主比孔啦

最緊要彬ssi 到時有機會同孫仙一齊行下紅地氈就得

視帝視后下屆會一齊頒獎

不過彬哥機會好似唔大, 如果劉代表係今屆應該拎硬

啱啱睇訪問 真係幾成熟穩重男人 見到心儀既女仔 啲支體動作、面部表情 係控制唔到架 蘇大叔個含春樣

仲有孫仙係公式笑容 唔似愛的迫降翹住彬ssi個重新婚樣架

想孔劉都快啲搵到自己幸福

勁好笑囉，WB呀FB呀既評論好多都話幾時到彬珍

又BTW
最近睇台灣飯講彬珍LA D野，原來彬返嚟嗰陣推咗兩大車嘅行李，正常一個男人唔應該有咁多行李，佢哋話會唔會其實啲行李係孫仙既，等佢走既時候可以無人發現到

希望真係結婚啦 我要雙胞胎呀

男女主好少比同一部戲而今次好似話南宮民或者韓石圭機會大啲

快啲出提名名單喇本身以為等到4月就會知百想幾時搞 點知到而家都係冇消息

之前剩係get到孔劉
睇完屍殺列車同熔爐之後好鍾意佢

如果可以大賞同時俾佢兩個都好
佢哋啲火花真係缺一不可

嘩 同時比兩個應該好爆
我會替攞到影帝影后視帝視后果啲心痛一秒
佢兩個一齊拎一定搶哂fo
但應該無咩可能

正呀大把片j

係冇咩可能 因為彬哥秘密花園攞過一次大賞了

之前冇留意開百想 大賞其實係代表咩
不過想彬ssi可以攞獎 好似近幾年都少獎

大賞姐係視帝視后咁 不過通常得一個 男女演員唔會各有一個大賞

好期待

但大賞好似可以非演員拎？或者成套劇一齊拎？

我嘅理解係嗰年表現最好嘅東西
大賞基本上可以係演員 可以係綜藝人 可以係編劇 可以係一部劇
某程度嚟講係選緊代表著嗰一年嘅電視業嘅東西

題外話 彬哥係最年輕得獎者 廿八歲就拎大獎
唯一一個三十歲前攞呢個獎嘅人
亦係唯二八十後攞過呢個獎 （另一個係全智賢憑來自星星的你拎）
所以電視方面彬哥算打爆機了

咁今次要輪到孫仙了
一套放屋企

嘩 咁佢咪仲早過全智賢拎

電視方面除咗各電視台自己既頒獎禮外
係咪得百想？

大賞覺得會mr trot拎 有線台綜藝嚟講收視好爆

除左大賞之外仲有咩其他獎？

應該係 最佳 作品劇本綜藝 男女主配新人 同人氣獎

其實孫仙識唔識揸車？
迫降見佢揸車揸得好誇張
之後唔知睇邊套又係揸得好誇張
誇張地扭軚

其實都研究咗好耐
點解最後個集佢兩個係瑞士見返個場戲
孫仙都用綠幕再演返令佢無咁出戲
反而彬si就唔用綠幕拍多次呢？
有無可能彬si都有拍但佢個日太病所以最後都用返實景？

應該所有大頭都喺廠拍，睇採光同孫仙啲頭髮就知
要補拍嘅原因可能純粹喺瑞士拍嘅分量唔夠剪

我就係問點解玄彬反而用返實景無用廠景
搞到佢出戲咁

咁要訪問導演
不過可能重拍效果仲差，會變講野就斷氣嘅正赫

孫仙代言相更新

好似待嫁新娘

佢以前既眼神好剛強，而家眼神溫柔左

呢個買家仲等啲乜呀，快啲叫賣家出貨啦

呢幾張好有主婦味

喺愛降時期特別明顯
隔住mon都feel到好甜

琴晚睇完好驚慄嘅沒有秘密而家又睇緊套勁災難性嘅摩天樓，心臟有啲負荷唔到
要停一停睇返少少迫降平衡一下係咪孫仙鍾意接啲咁刺激性嘅電影題材

孫仙揀嘅角色通常都係新嘗試 有挑戰性嘅劇本
如果想睇啲sweet啲嘅可以睇返舊啲嘅假如愛有天意、我腦海中的橡皮擦、向左愛向右愛
不過都係會睇到喊嘅
但佢大部分電影都係啲會負荷喊唔到嘅題材

仲有德惠翁主都好正
佢返返祖國嗰part喊到痴線

要梅花間竹咁睇下，唔係喊死就嚇死

我驚我由頭喊到尾

知道自己返唔到祖國個part都好痴線
個角色真係好啱佢做

眼淺嘅話可能會

呢一段孫仙個慘笑真係不得了
睇到好心痛

呢到真係勁

德惠翁主又係到宜家都唔敢睇
Feel到一定會喊到癲左
早幾日睇左我的見鬼女友 係開頭嗌左幾聲姐 適應左都唔係太恐怖

我試過呢個

兩邊好大仇口?

唔熟依啲

翻睇先發現哩part學正赫語氣學得勁似

MS好似係孫仙間公司？
VAST好似係彬ssi間公司？

係呀 以為得楓林網死左
點知仲有另一個都死埋 我仲諗住留多陣先睇。。。
Molamola...

原來係咁

全部都收皮

你唔講我都無發現
即係返睇呢兩段，真係好似

無野既，通常呢D一站死一站生
好快又會有新既劇網出黎

仲諗住今個weekend睇

金泰坪以為grp chat加改咗名就冇人知佢係邊個
所以就亂嚟笑死

好想睇佢地官宣然後公開放閃
雖然我知應該唔會

不過我相信佢地冇放閃嗰陣都會好閃

補充返 係唔會公開放閃 唔係唔會官宣

Al同志會接新劇

正常點會同男性朋友用心心filter

可能佢哋真係經歷左9月19號之前，關係有左非一般的躍進

漏咗張圖，一齊FF吓

見到好多人提9月19
9月19係咩事啊？

真 協商明明唔係愛情片
點解要用心心

協商既VIP首映

咩圖？
load唔到

9月17先係喎

sor9 成日記住左李貞賢update首映後飯聚張合照既日期

前幾日終於煲完成套但到而家仲未解到毒
唯有嚟呢個po到一齊自high下

睇埋d花絮同訪問同發怖會
更加唔會解到毒

真！
睇花絮真係會中真人cp毒

遲遲都解唔到毒
打算復活節再睇多次

突然有啲期待do姐未來去彬ssi嘅fan meeting

係呀，係就正喇，我諗Do姐去完一定有好多料爆

彬ssi搞fan meet比較多機會係香港見到
孫仙就真係唔知要等幾耐

去咗孫仙個dc亂撳，發現有一個post集合咗好多咁多年嘅廣告片同硬照。有興趣嘅朋友可以去睇下

孫仙坐得咁豪邁嘅

咁9月19即係發生咗咩事

9月19佢哋有公開活動咩

無呀其實係因為呢張相

噤明顯既抽水

孫仙應該係驚佢整跌自己
勝負慾出晒嚟唔可以跌

佢新戲收視唔過2 比人腰斬

之前兩套都係好導演同埋勁嘅女演員合作先有好收視

淨係識上網揾打手吹奏自己

佢公司個朵勁臭, 成日做新聞

真係對佢冇咩好感。。。

死啦 佢真係咁差？我媽好鐘意佢

我唔鍾意佢成日懶係好暖男咁笑, 好罐頭嘅笑容
反而喺機智入面佢做劉大尉同小迷糊耍花槍更加討喜歡

係呀 我都好驚越踩越深orz
佢兩個真係好正，除咗玄彬之外，即使我係絲都開始愛上孫藝珍了藝珍씨好襟睇，越睇越吸引

我周圍嘅女性都係鍾意孫仙多過彬哥

不過我啱啱睇咗啲花絮 唔知點解覺得好似孫藝珍中意玄彬多過玄彬中意孫藝珍咁嘅
女人直覺？

快D開心分享你覺得花絮邊度特別體現到呢點

講真可以令到珍珍改變唔同圈內人一齊嘅諗法
珍珍應該真係好鍾意彬ssi

邊到講

點解咁講 罰你睇tvn interview

睇埋訪問 你會有另一種諗法

邊三個

呢個真係高甜！孫仙啲小表情都好可愛
已經數唔到自己到底睇左幾多次
識背咁滯

睇咗最少廿次真係識背咁滯

我係絲都鐘意孫仙多啲
但比周圍既人歧視

但係睇咗廿次都仲係Keep住一路睇一路忍唔住笑

應該有20次 每次一睇都睇半粒鐘
係咁拉後重複loop

我啱啱都睇左陣
佢地講到孫仙好似借彬ssi模糊焦點咁

眼神呃唔到人 我真係覺得係彬珍

爆相係台灣傳媒, 想知可以點樣操作煙幕

仲要唔係韓國傳媒爆
睇佢地上年1月傳緋聞個時間綫
好似1月10係先傳 之後兩邊否認
去到廿幾號 台媒爆相
佢兩個先俾人踢爆
仲睇過強國cp粉笑彬ssi返韓國嗰日勁高調
著白色褲加埋行超市對波鞋返韓國
之後唔知係咪扮傾電話想避啲記者問問題

仲比人笑彬ssi一個男人點解會有咁多行李
係咪幫孫仙拎埋等佢出入機場唔好咁礙眼

仲要一個麻甩佬推住兩架行李車n個行李箱返嚟
俾人恥笑佢係咪做代購

其實我見到呢句有一秒嬲左
但 我明既 唔好太認真
總之彬珍係咪真係一齊 我都希望孫仙幸福啦 （sorrr我係偏心孫仙)

珍珍應該有隱形斗篷 好似識隱身術咁
迫降啲路透好多時淨係影到彬ssi

一個大男人去個美國 洗唔洗帶咁多個gip
有好多手信要買？定帶咗好多衫褲去換
去得十幾日都可以推咁多個gip

其實孫仙咁多年來都冇緋聞 應該係孫仙地位高到可以將俾人影到嘅新聞都壓落去

好似話韓國同性戀嘅話會好大件事，咁我覺得就算孫仙真係出面將個新聞壓落去都唔代表佢真係同性戀。可能只係唔想呢啲負面新聞跟住佢

笑咗

會

但係睇訪問會覺得係調返轉

唔緊要
呢個post既絲應該都係鍾意孫仙多啲

揮個手先
表白孫仙

男人老狗 企都唔企唔穩

雖然ABC主角都有可能係bi
但當事人公佈有男朋友嗰陣都仲有fans認定佢係les, 佢應該會覺得好煩厭
原來自己向fans坦白係會俾fans扭曲事實

孫仙當時有認佢有男朋友？
真係唔知

講緊另外兩個
孫仙從來冇公開戀情, 彬哥係第一個有證據嘅緋聞對象(即刻覺得佢好威)

孫仙一定係主動先

呢排睇韓藝瑟ig 覺得佢個feel kam kam地
唔知係咪佢啲眼妝搞到我有呢種感覺

好有道理
所以咁多年無合作都好 緣份黎既
成日覺得如果佢地喺年輕時遇到大家 未必咁有火花

可唔可以share多啲你既視角
因為我既視角會覺得係彬ssi先
覺得孫仙會不經意地撩到彬 然後彬沉船

見大家好熱烈討論
同大家分享下又有cp粉用顯微鏡睇世界

諗起佢兩個協商同粉絲影相果陣，孫仙同彬ssi隻手係後面玩遊戲

FF下先
會唔會係協商宣傳期嗰排互相有好感
孫仙暗示自己single and available
跟著彬哥就放心去馬

呢個其實可能係導演叫而且玄彬當時重感冒我諗唔會感冒都主動舌吻

無研究開韓圈 完全唔知大家講緊咩
不過係咪真都好啦
佢哋兩個都可以搵到真愛 幸福過日子就可以

孫仙咁聰明
如果對彬有好感 一定會比signal彬

香港定台灣

台灣

係咪兩條個答案都係C

講到一齊左咁

第二題我覺得冇個啱應該指去uterine wall唔係中間

話說竊聽員有演夫妻的世界 個氣場完全唔一樣 幾好戲 nowe有得免費睇

本身萬福同志好可愛
依家變左渣男

我揮一揮

腐敗嘅資本主義係到荼毒我地嘅萬福同志

暫時睇到第十集
係幾好睇
應該係最佳韓劇

好想快d睇到佢地攞獎

彬ssi新戲要拍4個月
動作戲會多過燒腦戲份

原來丹同al同志都有劇前訪問畫風完全唔同

因為我睇啲花絮好似多數都係孫藝珍撩玄彬咁但玄彬都係cool cool地或者笑下咁
不過從佢哋D skinship上係睇得出佢地真係好fd嘅

尾個啲花絮彬彬笑到i落孫仙度喎
佢地啲skinship 一定係友達以上

其實韓國人係咪真係成人食炸雞🍗+飲啤酒🍻
第十一集好正
笑撚到我
食kfc都搞做任務咁

韓劇已經完全擊敗香港tvb劇

佢地食炸雞＝香港人食金拱門
好似話後生仔考唔到大企業/政府工就會開炸雞店
亦有人指出過韓國人痛風年輕化 因為成日食炸雞飲啤酒

香港職業劇集永遠都係一套劇加兩三條愛情線

咁應該唔多
我都無食金咩門

係, 周街炸雞店
韓國嗰邊成日恥笑大學讀文科冇出路, 一係失業, 一係開炸雞店

睇韓劇真係唔多
無乜睇過必睇呢套
以前啲韓劇唔係絕症就生離死別
宜家真係進步左好多

近年嚟講哩套啲劇情已經算娘
不過劇本寫得完整, 演員演技又好

佢哩個樣真係好好笑明明嗌左cut都仲繼續訓

你唔食唔代表其他人唔食
利申唔食

《愛的迫降》8項超狂紀錄！Netflix觀看全球第5、影片點擊破億，玄彬&孫藝珍魅力超強大

見到個網仲有條link講正赫阿爸既心境

有啲似日本神劇半澤直樹
講好睇程度
可遇不可求

呢個網到依家都仲每日出一篇文講迫降或者彬珍

好勁

可能個小編都需要6個月既哀悼期
又或者去到依家凡係講迫降或者男女主既文都會好多人睇
所以先日日出

真係天時地利人和，好大關係個疫情令到迫降爆上加爆

報導還有提到，《愛的迫降》最受歡迎的部分是世理和正赫離別，回到南韓生活，第9、10集那週的影片播放量總共有3200萬次。

大家都好鐘意被虐

笑死我 對腳長到伸曬出嚟

個畫面好有喜感
不過佢身高比例真係好完美

我覺得呢個真係近年來最成功嘅韓流
對上一次應該就係來自星星的你

金先生點解又係拍呢啲戲 喺武打巨星嘅路上越走越遠
感覺係機密同盟2.0只不過係由劉海鎮變咗黃政民

仲要類似題材嘅嚟緊有三套
一套係趙寅成 一套係河正宇 同埋彬ssi呢套

諗起支那紅海行動嗰啲打飛機片

韓志旼都唔知第幾次比人鞭屍

彬彬係捉住係隻手望都唔望佢扶起佢

其實志旼姐姐都好無辜, 其他花絮明明氣氛ok, 但就俾人抽左段特別冷淡嘅做比較

不過佢同彬哥完全冇火花哩個真係好神奇
明明同細一輪嘅90後都有cp感

可能彬ssi同佢真係普通同事關係
利申睇完屋塔房王世子幾鐘意韓志旼

普通同事關係一樣可以有火花
三流之路嗰對係我睇過火花最勁但戲外冇事發生嘅配搭

不過其實彬ssi幾年前有訪問話過覺得韓志旼係合作過最靚嘅演員 定唔知女主角

個陣都勁鐘意佢地 勁襯

好似係逆鳞嗰陣? 韓志旼做彬哥阿嫲

覺得火花大過金秘書, 東萬同愛羅第一集一齊出場就覺得佢地真係識左廿幾年好有說服力
然後頸動脈都有戲真係神乎奇技

好睇過金秘書好多 金秘書知係做戲 d笑位都係做戲
三流係睇到覺得好似真實存在
有cam紀錄only

我都覺得三流之路好睇 有時普通小品比刻意營造嘅愛情劇浪漫

同埋好貼地 好容易有共鳴

但去到後期啲劇情好似2倍速趕收工咁
再加上朴敘俊拍到體力不支最後一戰好快打完, 覺得好可惜

我記得海德有個花絮
係韓志旼話彬ssi係個唔點大笑既人
果陣彬ssi仲答佢話係

兩分鐘開始寧願做戲笑都唔肯現實笑 尷到

佢真係對住男仕同埋珍珍先會大笑架喎

真係好尷

衰仔

金秘書係漫畫改編 現實男女主角拍緊拖

朴敘俊朴敏英拍拖
唔係吹架咋咩

點解呢個女人可以咁有魅力

kill me heal me當時好似男女主都無人接最開頭係李昇基接左之後又辭
好後期先先搵到男女主

緋聞 似流嘅多

都好明白點解彬xi幾次都眼定定望實佢
太靚太有氣質啦

啲人話佢隻手兩截色都係因為彬哥帶佢打golf

睇完條片又覺得好似係真

有睇金秘書同佢地各自其他戲
都幾鍾意佢地 如果係真會祝福
不過啲證據都仲係可以用巧合解釋到
相比之下 彬珍嗰啲真係話冇野都冇人信

金秘書睇左頭10集
係幾sweet既
不過好似同毒撚拍拖咁

如果佢揀嗰套就應該唔會咁？
依個劇本真係好浪費佢同韓志旼

睇人講話彬ssi唔揀kill me heal me原因係唔想扮女裝

都合乎佢嘅性格

好似係因為秘密花園扮過女裝 所以唔想再扮

愛的迫降

愛的治癒

重刷一次（到底要看幾次才能出坑），又想補充一個正赫的貼心和溫暖，感人治癒的瞬間。

尹世理以為正赫已經回北韓，獨自在漆黑客廳放聲痛哭，發現是慶生驚喜之後，哭得更兇了，無法控制情緒只能趕緊離開。

「你不要過來，我不想讓你看到我這個樣子」

生日是尹世理心裡最深的傷痛，小時候的生日，以為媽媽要獨自帶她去海邊玩，結果被丟下了，不管數了多次的1到99，媽媽都沒有回來。在不被愛的家庭裡，即使自己再怎麼樣力爭上游、大放異彩，始終沒有被當成家人看待。於是她不斷的懷疑自己存在的意義，如果沒有出生，媽媽的人生也許不會陷入地獄，除了從此不願意等待任何人，在感受到要被分手的危機前，自己就要先逃離。甚至認為自己是從出發就錯了方向的火車，所以才會選擇在生日的當天，從瑞士的橋上，讓自己的人生火車就此停止甚至消失。

在北韓把正赫的話聽了進去，「家人永遠會掛記著你」，也相信具承俊說的「他們知道你還活著都很開心」。以為再度回歸後，狀況會有所不同。結果，在生日這一天持續面對的，依然是家人對她的勸退，讓她再一次的想起自己卑微的存在、痛苦的生日。而中隊員們製造的驚喜慶生，也會讓她以後遇到生日，就記起這些人，伴隨的是更深的落寞孤單，無法與愛的人再相聚的感傷。

正赫也許不全然了解世理的黑洞，但是從世理在平壤親口告訴他的，或是從具承俊那打聽到的，還有在家裡親眼見到的那咄咄逼人的兄嫂，他絕對明白世理不被家人所愛的酸楚，嚎啕大哭的的樣子，更讓他證實那些「你走了我會好好生活」都只是為了不讓他擔心的謊話。

他想要擁抱的，不只有哭泣的世理，還包括關於她悲傷的過往與破碎的心。

儘管哭，從背後的輕輕擁抱，就能如世理希望的，不想要悲傷的樣子被看見。

害怕生日，所以正赫告訴她，「明年、後年、大後年，妳的生日都會是好日子，因為我會想著妳，感謝尹世理出生，感謝我愛的人活在這個世界上，因此，妳往後的生日，也會是好日子。」

利正赫所說的話，很實際，他並沒有說，「以後的生日我都會陪著妳」，而是告訴她，「我會想著妳。」

務實的話，充滿安慰的力量。因為他所說的，正就是世理這輩子最想聽、卻一直無法從家人口中聽到的：「感謝你的出生」

妳的出生是值得被感謝的，是重要的，就如同後來38線的離別時，正赫所說的，是一份禮物。

妳是被掛記的，也是被愛的。

因為有一個人愛著自己，她的黑洞被治癒，
她的存在，再也不是沒有意義。

世理喊嗰度翻睇會skip, 因為真係頂唔順佢喊到咁傷心欲絕

btw, 哩張劇照好有feel

雖然我唔太鍾意佢呢個look
但佢個反應仲係咁cute

無時無刻都咁靚
如果之後有機會見就好

個page分析得好細膩 睇完又想再睇多次

呢個look真係

嘴唇好白

我睇文字諗返起都眼濕濕

我都係
睇個page入面其他文章睇到眼濕濕 又想由重睇多一次愛的迫降

最近聽在錯誤的宇宙中尋找愛發覺都幾似形容緊正赫同世理

一次過睇哂佢話果幾個post
又想再睇多次

係呢六個月追悼期要睇幾多次先夠

原來孫仙05年既時候因為拍統一宣傳片而去過北韓開城工業區

殘體字翻譯

已經翻睇緊，根本不能自拔

CP粉無分國界

知唔知邊度有得睇番段片孫仙嗰條

佢地真係唔只全國逼婚, 仲係全球逼婚

佢哋應該冇諗過只係想拍套愛情片完左佢地自己既合作癮，
但最後變咗全球逼婚

好怕孫仙拖下拖下不了了之
所以快D結婚啦

孫仙自己都想生b 應該呢一兩年會搞掂 不過我個人覺得疫情完左就會搞婚禮

承你貴言

個人覺得可能等埋彬ssi新電影拍完上映埋就結婚喇

拍完戲 彬哥生日 孫仙生日 套戲就上 套戲上完 呢五個都有可能

我都差唔多

好多人估925，反而我覺得似出年

孫仙哩度係笑場?

彬哥耳仔光速變紅

刷Twi既時候見到呢張cap圖
忍唔住即刻搵返呢part黎睇
CLS孫仙演技真係不得了

對眼識演戲真係呢D
完全表達到果種一開始以為自己被壞人捉到既防備眼神
到發現原來係自己老公搵到自己既眼神

你唔講係笑場我仲一直以為佢係到吸緊D乜嘢

你唔講我都唔覺
唔怪之得之前花絮孫仙已經話因為佢笑左所以要ng
我仲心諗 點解唔cut埋佢笑左果part出黎

haha, 正赫進化到做世理老公
孫仙哩幕真係身價表現, 由避趙小強嘅跑演技到引開趙小強嘅聲音演技再到正赫搵到佢嘅眼神演技係電視劇頂級演出

初雪嗰幕彬哥啲眼神演技都好勁
->->

睇佢地對戲真係好享受

唔知有冇關係

其實憑彬ssi既演技，佢真係應該挑戰多啲燒腦戲/文藝戲

佢當兵前都係拍文藝片多
好似當完兵就決定多啲接商業戲, 跟住就唔知點解變左動作片巨星

想問下佢兩個係咪由播完大結局個日開始到宜家都無再接受過任何訪問/節目
佢地宜家好似神隱左咁😢無曬消息

係, 雙主演嘅公司都講左唔會接受任何劇終採訪

佢地近況就彬哥拍廣告同電影, 孫仙喺屋企種檸檬

好想知邊度有得睇返孫仙無限挑戰？
我搵到cut版，但想睇完整版，成集咁睇好似正啲

種檸檬
種完無晒消息

又諗起阿爾

想問下有無人有孫仙既whatsapp sticker?

唔怕睇殘體嘅 b站有得睇

夫妻的世界第六集收視已經18.8
睇嚟迫降個有線電視台最高收視第二好快比人追到

直頭有機挑戰sky castle
唔知後勁點

個個都唔出街留喺屋企睇電視
不過迫降本身都唔係有線台收視第一嘅劇, 即使俾人過左都冇乜代表性

jtbc近幾年嘅劇真係唔錯

但多數收得嘅劇都好dark下
連耀眼咁溫情嘅劇都dark dark地

又真係喎

佢似接唔到好劇本多啲 然後局住接呢啲戲
弒王者騙中騙都係自己一個頂 屍殺帝國拍半過氣張東健
係機密共盟好少少 有劉海鎮帶下

覺得佢幾啱做戰爭片
明明海軍陸戰隊出身, 但退伍之後咁多年先第一次做軍人角色

係呢個我都笑左
孫仙輸左比趙恩靜

我日日不停睇花絮、訪問黎過呢6個月嘅哀悼期
Btw 點解無劇組同珍珍慶祝生日嘅花絮或者其他消息，之前見佢拍飯姐撞正生日都好多慶祝
唔通同彬ssi 自私過生日

覺得佢好似想學鄭雨盛
閔泰久其實睇到佢另一面 但都係覺得唔夠放 唔知係咪形象關係唔敢

呢個劇組唔正常 冇公開過慶生相
係ig睇到珍珍團隊同佢慶生嘅相同片

鄭雨盛好難學喎, 佢無時無刻都係咁嘅樣, 唔會有崩壞嘅一刻
睇佢上一日三餐做乜鳩都係偶像劇咁, 掘薯仔都要型住咁掘

再睇睇彬哥, 同孫仙對望一秒破功就覺得佢道行未夠深

或者係直接比愛的迫降
成套劇yeah!!

彬哥生日好似係拍緊海路脫北失敗外景, 孫仙就大約係第一次38線告別
可能劇組冇預人手側拍慶生

鄭雨盛啲戲好屎

講起鄭雨盛 睇過啲大陸人討論話珍後生同佢拍電影嗰陣 可能同佢有野
仲話佢哋之間有種講唔出嘅感覺
睇完佢哋啲討論之後覺得佢地諗得好深入

閔泰久問孫三圍個part個樣都幾賤下
真係好唔夾彬ssi

劇組有同珍姐慶祝生日㗎
仲要嗰日係拍三八線拍到凌晨搭正11號
我估花絮cam應該有拍到不過無放出黎

我覺得佢演得OK
但係個劇本有啲影響到
如果閔泰久可以癲得徹底啲會更加正

我覺得呢套兩個表現都唔算好 但係彬哥演得好少少 劇本有啲鳩 孫仙冇乜發揮

話說孫仙個七仙女閨蜜團都幾勁
個個嫁到有頭有面 薛景求 李秉憲 建築師 企業家
好似都係得 孔曉振未有著落

李秉憲

想問下,邊到可以找到OST??

你估係因為疫情關係唔做訪問，定係因為驚係咁俾人問 到時越描越黑？

YouTube, JOOX, Apple Music, moov, Genie, MelOn

咁似chef lemon既

岩岩找到怒,竟然難找到咁,
算,岩岩係AMAZON買左

你係想買ost album?
信和cd舖早幾個星期去仲見到有貨

算啦,而家都係唔錦出街,
等amazon算,
我岩岩一次追哂迫降,
中左珍姐毒
好想有個咁既漂亮姐姐

下面嗰張第一眼就覺得條腿咁短好唔襯彬ssi

chef lemon係走火入魔

po返正版淨化眼球

日日都見到呢d post 明知內容都會手痕入去睇
永世走唔出6個月哀悼期

《愛的迫降》北韓F4好寵世理！F4拼命餵胖世理，把她圍在中間保護，F4全體都是妻奴體質

佢地唔結婚真係天理難容！！！！！

金秘書花絮入面
雙朴好sweet喎
好想佢地真係一齊

個膊頭

兩個都擁有最頂尖既顏值

太平洋肩膀

你睇番丁海寅佢淨係掛住遮自己
但係彬哥寧願自己個太平洋寬肩淋濕都唔想孫仙濕

梨泰院算唔算DARK
不過呢套唔係朴敘俊做可能無咩人理
除左朴仔其他都唔出名

把遮舉咁高撇濕曬孫仙

呢個post嘅大家都好唔鍾意丁海寅
對佢無感覺
佢啲劇淨係睇過當你沉睡時同漂亮姐姐
擔正左之後接嘅劇好似成日都係年下愛情
最新終於唔係年下就收視低都要縮短快啲收檔好慘

冇特別唔鍾意佢, 不過覺得佢除左個罐頭笑容外就冇特色

話說珍珍朋友孔孝真近排係咁上綜藝
今日出新聞話佢去咗三時三餐做嘉賓
幾時先可以見到珍珍上綜藝

應該要等到有新劇/電影宣傳先會上？

覺得珍珍係睇心情/興趣上

如果劉海鎮同車嬸叫得郁彬ssi上三時三餐做一集嘉賓就好啦

彬ssi同佢兩個熟咩
但如果會叫到佢上都好

個節目請嘉賓冇乜規律, 有啲同固定成員唔識嘅都會上去
覺得孫仙做嘉賓嘅機會大過彬哥

Running man叢林的法則特輯有個環節係打電話比女演員
Running man隊打左比孫仙
劉在石問孫仙會唔會再去Rm 孫仙話有機會就去
結果過左7年仲係冇去到

唔係話忙緊拍戲咩應該唔會去啦

其實出新聞話拍新一輯三時三餐嗰陣
有ff過會唔會請到珍珍做嘉賓

珍珍無哂消息 ig又唔更新

家師父應該無乜可能了
因為下一次再去要經彬ssi批准
公開佢兩個住所應該無咩可能

咁多屋企有咩所謂

丁不自量力
係得彬彬先配得起珍珍

係咁提丁 咁岩好見到一篇文

依D打電話問就緊係話上啦 唔通話唔上咩
雖然我都好想孫仙再上

劉海鎮之前同彬Ssi一齊拍機密同盟嘛

正赫著哩件顯得好大份
佢入世理間房嗰陣以為有隻大灰熊

可唔可叫埋孫仙 話哂都一齊拍過海賊

佢話過約定好緊要 係個好遵守承諾嘅人

我諗起台灣飯話正赫呢個look好有胖虎feel

唔好咁啦

咁先正囉
大大隻

練到咁大隻, 喺套劇入面剩係show俾世理睇

彬ssi套交涉會17號係春川開拍
好想知呢套戲會唔會keep住之前練大左既肌肉

原來仲未開拍不過拍住黃政民幾好 他應該carry到彬哥

黃政民睇wiki講佢拍親啲電影票房都好好

地位嚟講 你當佢係與神同行嘅河正宇 然後彬哥大約係朱智勳就差唔多

我知啊不過韓國電影圈嗰邊
好嘅資源都係嚟嚟去去嗰幾個男演員

韓國電影圈勁小圈子 又唔多受靚仔玩 彬哥明顯入唔到去

想問，男主角個老豆唔係奸架咩？
唔細心查佢個大仔既死

講起呢幕就覺得送完戒指之後對望真係好嘥

男主阿爸唔係奸架

係囉應該好似花絮咁十指緊扣拉佢去床攬攬啦

唔咀咀都算 攬都唔攬

好似每次都係啲好sad既moment先會攬

今除丹個uncle呢？

仲期待等佢兌換承諾再上家師傅

都唔係

有集唔係佢送左張紙俾法官出cheat直接跳過程序
判大奸角咩？好似唔想大奸角被查，之後會查到自己咁

其實佢兩個喺呢套劇好少身體接觸 多啲就好

正赫母胎solo呢個人設
所以佢哋好少身體接觸

應該係唔想俾男主聽到之後繼續查落去
費事男主好似阿哥咁因為知得太多而被人滅口掛

成日有啲位等緊佢錫落去 點知等等下 完左
Btw 唔明導演點解大結局個幕唔用世里熊抱正赫個下 變左就咁企喺度攬

依個導演

唔好意思，想問一下。我曾經見過孫仙有張劇照化濃妝同食煙，而家一時三刻搵唔翻張相，請問係邊套劇或電影？

導演自己就喺隔離睇得咁開心

其實我覺得本身設定應該係奸角但係因為上流寄生族劇組要去美國所以就cut左戲份

咁即係原本最尾死既會變咗舅父？
咁丹丹咪會冇咗愛人之後再冇埋個親人囉
好sad啫

我都係估下唔好咁認真

無防備都市

明明趕返屋企 正赫喊哂咁問自己呀爸 世理去左邊 世理出現架時候又異常冷靜

佢係喺世理面前永遠都冇事嘅正赫嘛

ptt啲網民話正赫有偶像包袱

咁中隊長同志都係軍官村入面嘅阿豬媽殺手嚟，佢都要keep住個形象

我見全世界去留言。。。我都試咗

係咪除咗第一集踩地雷之外就一直都喺世理面前keep著咁樣

我幾鐘意醫院kiss 個kiss幾調皮 冇乜正赫feel
嗰下本來想安慰世理 點知世理反而呵翻佢
我覺得正赫一個人自己撐左好耐 冇諗過突然有人咁關心佢 所以情不自禁Kiss左世理

不過呢個Kiss又係唔關李哈哈事

呢幕無論係劇定花絮我都睇左無數次
佢應該係覺得世理心痛佢個樣好可愛
唔知如果唔係F4衝入黎既話佢地會唔會再錫多次呢

佢哋又話收視過22% 出黎扮多利 又話玩部噴錢機
宜家唔好話影 直情連消息都冇埋

雖然好想快啲再次見到佢哋同窗 但又想佢哋呢段時間休息多啲 自摺下 唔好咁快出嚟見人 好矛盾

全國係唔係唔過22%? 印象中睇報導好似係 21.x%?

諗起孫仙家師父說好的一年後

又有

寫完又寫

21.7%，但最高去過24.1%

其實正赫仲有對住世理嬲豬同喊, 係得佢同焗腸同志夫婦見過佢唔係個樣

孫仙感性既一面

因為有班中毒太深既人睇完又睇

佢真係一個月蒲一次頭

夫妻合照90萬個like了

同埋珍珍ig followers已經過咗佢朋友孔曉振
迫降嘅威力真係好勁

衝呀

剩係個like數對比都已經好誇張
迫降出咗街之後佢每個po既like都過40萬

仲要原本孫仙好似唔多followers

未播迫降前好似得800k多啲

舊年彬ssi台灣訪問
台灣記者好好笑

台灣記者：

你唔比問但我話比全世界知你唔比問

又有文啦

到底佢睇左幾多次

台媒：你唔俾我問乜嘢，我就用嗰樣嘢來做標題

仲有呢篇都好正

台媒追問孫藝真食量 玄彬當場爆笑！《愛的迫降》現場偷咬耳朵被抓包

//孫藝真的反轉魅力，的確當天訪問就展現出來。問她現實生活最擅長的事情？她哈哈笑出聲回，「吃東西這點我是很有自信的」，若要說最能吃的食物，「只能選一個的話...那就辣炒年糕」，記者追問能吃多少？這時玄彬在旁聽到直接噗哧爆笑，似乎被戳中笑點，孫則回說，「不是一次吃很多，但我常常吃。」最後結束訪問時孫還跟玄彬咬耳朵被記者抓包，低聲講：「我還以為訪問要停在辣炒年糕就結束了。」//

辣炒年糕無印象
有無片

呢個好似係就咁訪問 冇拍片

有百想消息未?

檸檬樹都40萬個like喇

可能用平語採訪令佢一時放低戒心，做返自己

之前又係見人話彬個樣勁似想撲過去 笑死
搞到我啱啱真係ff左下佢撲過去會點

兩次留言都無人覆 有無人收到可以happy share

我都冇

橡皮擦

唔該晒

Thanks

多謝你

感謝你！！！

岩先睇番佢地一齊睇大結局，最尾彬ssi 攬攬珍珍佢平時咁內斂，幾friend 都唔會無端端咁攬攬人啦

大家唔講我都唔發覺
Btw佢兩個拎起酒杯好似一對新人去敬酒啊

金先生既外套有冇咁細件呀？
不過講開又講原來影呢張相個個地方同LA超巿隔一條街only

個時大陸微博都好多人分析男女主cp

嘩咁都搵到

好痴線
不過Korean Town都易搵嘅

啲人話影到個間超市唔係呢個地方附近個間

彬ssi新電影海報 真係好中東

這個邪教CP大家笑笑就好～以正赫醋王的程度，到時候表治秀很可能會被埋在中隊長的家裡啊～（順便變成小番茄的肥料？）

之前好似有人剪過呢個邪教cp既片
係講如果接住世理嗰個係表治秀

勁到佩服佢哋

好勁 只可以話佢地真係好細心 少少架detail都唔放過

逛邊間超市都俾fans搵到
俾啲空間佢地啦

遲下屋都搵埋出黎

只要唔係搵完之後走去Instagram tag佢哋都ok既
之前有個唔知邊度嘅人喺Instagram post瑞士kiss既close up慢動作既片之後仲tag埋彬珍佢哋就真係好過份囉

孫仙肯蒲頭未

點算，我中左毒平時好少追韓劇
但前晚冇野做終於開黎睇
今日就睇晒
喊到腫晒
家下百感交集
杉哥好型阿點算
佢哋真係結婚啦好冇阿

you are not alone
歡迎來到呢個道友聚集地

我都中曬毒 睇完個幾月仲未走到出黎
平時睇韓劇都睇完都可以即刻move on
從來未試過咁想男女主角現實中一齊
今次真係第一次

睇埋花絮 訪問 網上一堆堆架文 更加難抽身
個坑好深

琴晚發夢就見到杉哥

彬哥好型 +1

啱啱youtube睇到, 三順嘅花絮入面係咁俾人打, 好慘但又好好笑

三順入面俾金宣兒又打又噴飯, 秘花入面chur到roll緊機都瞓得著就覺得迫降其實彬哥都唔算拍得好辛苦, 係成日病哩下有啲慘

跟本就係

揮一揮手🙋🏻我嚴重中佢地cp毒同孫仙毒，每日都要睇一大堆相大堆片先安樂

每日都要聽一聽佢地把聲
甘願一直匿係呢個坑度做井底之蛙 until they get married

啲人話佢係韓國當兵最辛苦嘅藝人入海軍陸戰隊之餘仲要幫官方拍記錄片想休息下都唔得

由post 5追到9 長開呢個post 每日都要睇下有無新update

我連電話wallpaper都轉埋
好耐冇試過咁少女心，上次轉韓劇男神上係pinocchio李鍾碩，今次仲要癲到down埋歌瘋狂播仲有whatsapp stickers
好痴線阿，明明琴晚先完，今日又要由頭睇過

何止電話，我連公司部laptop wallpaper都轉埋

正有此意阿

我自問永遠唔夠人快，所以好感激呢度有咁多巴絲報料報得咁快

Same here我以前未試過用韓星做wallpaper，今次都係第一次轉！

真係好少女心阿
好想睇埋彬哥之前個d劇，但又接受唔到女主唔係孫仙，利正赫個角色同人物性格太正，又怕其他劇嘅佢冇咁正，所以又唔敢睇

stickers我淨係搵到個堆ja

琴日無意中見到Twitter有個post cap咗呢三張截圖，跟搵返個節目出嚟睇返。原來孫仙曾經有過咁孤單孤獨嘅時期好心疼佢

呢個真係勁心痛
同埋估唔到孫仙宜家呢個性格都係後來自己調整過
睇完真係覺得佢好叻
咁難捱既都捱得過 仲變得更好

所以就唯有繼續睇愛的迫降/協商喇

Same here
我係直頭未試過迷韓劇同韓星
以前韓劇都唔多睇 睇完就算唔會再深究
今次真係whatsapp background, stickers, ost全部download哂
又睇埋cpf整既統計片
仲要瘋狂返睇孫仙啲作品
連迫降都睇左兩次

其實佢而家朋友都唔算多係嗰6個
佢好似有講過好少會同到戲入面嘅人做朋友 佢啲friend多數都係friend搭friend咁識，同埋佢話佢冇乜圈內朋友

佢真係好叻女，佢有今時今日嘅地位真係用好多血汗淚水換返嚟。我最欣賞佢可以喺個節目度咁坦白，咁有勇氣將自己咁脆弱嘅一面公開
我越嚟越鍾意佢添，點算

戀愛小說訪問 個樣COOL到

只要嗰6個都係真心好閨蜜，佢唔再孤單孤獨，我地啲fans已經好安慰

諗起正赫同世理講

不過不要再感到寂寞了，也不要再有獨自去去風景優美的地方安靜消失的念頭了，因為你有我

佢仲講過 佢將佢既青春都獻給演技
果下 我真係心痛左

所以理解到點解飲燒酒嗰幕佢會喊
因為職業性質後生要搏嘅時候就要犧牲青春
到而家有成果, 似乎可以放慢腳步, 同普通人一樣結婚生仔, 好幸福咁同摯愛一齊變老

發現有條友逐個留言都負皮

佢由第一定唔知第二個po已經負緊

佢都講過如果有得再揀過唔會再做演員
用左自己最青春最值得回憶既時間奉獻晒比演技
真係唔係一件容易既事
希望佢之後會得到幸福 揀佢鍾意嘅劇本
好好享受年長後幸福開心既演員生活

佢話成套劇入面最鍾意呢一幕
係咪算係對彬哥嘅一種暗示

唔係彬係市場搵佢果幕咩

飲燒酒果幕 彬有無自己加對白？
定係劇本已經有講雙胞胎？
我記得係咪話呢幕有加到小小野？劇本本身唔係咁？

呢幕

劇終有公開四主演最鍾意嘅一幕
孫仙揀左世理同正赫飲燒酒
彬哥就係正赫第一次跨38線同世理道別(咦.........嗰日唔係孫仙生日咩)

劇本已經有講雙胞胎

咦，我誤會咗你問題。你咁問即係講雙胞胎係彬哥自己加上去，本身劇本唔係咁？

Yesyes 我問題係 雙胞胎係唔係彬哥自己加上去

表治秀都影左好多畫報

睇hi bye mama 一見到佢出場忍唔住笑左

唔知, 花絮冇提, 又冇劇本正稿流出
studio dragon想賺到盡應該考慮賣劇本當周邊
between, 覺得劇本封面靚過OST封面

雖然好慢
但啱啱終於睇晒成套愛的迫降
不過我想問吓最後佢哋兩個係咪喺瑞士度定居?
因為我見佢哋有間屋

應該係世理有錢無掟洗 喺瑞士買左間屋
但係佢兩個一年先見兩星期

Btw 估唔到套劇完咗咁耐仲越來越多人入嚟一齊傾
開心

現實真係有跨38線相戀, 北韓女戀上南韓軍人

咁好慘喎
即係佢哋冇結婚
仲要唔可以一齊生活

其實都可以FF下佢地後來突破到兩個禮拜呢樣野既

都算係happy ending
但唔算係超完美結局
如果佢哋一齊喺瑞士定居就好lu
同埋估唔到具成俊真係死咗
最後徐丹一到行路一到笑
係咪代表佢已經忘記咗傷痛?

其實根據現實情況 政治原因同正赫人設
唔會寫到正赫脫北然後同世理係瑞士定居
所以呢個結局已經好好

al同志喺丹個大提琴盒入面(好似係)

我睇大陸飯話本身係講左會賣但唔知點解無左聲氣
BTW，Studio Dragon呢個垃圾公司連碟都唔想出應該唔care賺到盡呢樣野

劇本印就有, 唔洗另外製作, profit margin應該高過dvd, 咁都唔整真係好hea

佢根本好值得我哋全部人嘅愛

但現實情況北韓人可以去其他地方嘅咩?
同埋其實正赫點解唔會脫北...因為佢老竇?

即係丹將具承俊嘅骨灰放左大提琴盒入邊?

定係隻戒指佢一直帶住係身 就感覺佢一直係丹身邊

有錢既話應該得既
因為脫北會連累屋企人？
如果正赫為咗成全自己既愛情而犧牲阿爸阿媽既話會好奇怪
真係咁既話應該正赫同世理心裡面永遠都會有條刺係度
仲可以點樣幸福咁過埋下半世

好慘呀真係估唔到具承俊會死

係呀!!!!!!!佢脫北會連累屋企人
咁佢哋一家人都脫北咪得囉

正赫個人咁愛國 點會脫北..
去過北歐讀書幾年 體會過物質生活同資本主義 但係根本不為所動
佢翻北韓之後冇抱怨過生活 接受到燒柴沖涼 又唔飲咖啡 咖啡都放係屋企堆塵
有一幕個新兵話屋企係燒柴 好羨慕佢地有煤燒
佢都安慰新兵話國家會富起來的 慢慢會好的
對比翻第一二集啲北韓官偷買咖啡 北韓F4掛住南韓生活 你就見到正赫真係好愛國

因為唔可以散播北方意識形態, 編劇將正赫愛國人設表現得有啲subtle所以觀眾未必get到

正赫老豆係北韓政權第二把交椅, 佢冇脫北嘅理由
即使受到政治迫害都唔會脫到, 因為金仔會將佢犬決左先, 跟住正赫都會被送去集中營

係咪嗰個youtuber 佢都幾靚女

唔係, 嗰個叫Kang Na-ra

但我唔明點解佢哋兩個喺瑞士見過但係都會唔記得?
如果我之前去外國旅行
又見到香港男仔
而同佢有交流
實會記得佢㗎喎

唔係呀 佢講笑咋😂因為之前有飯整咗條片搞gag話丹收埋左具承俊喺個大提琴盒入面 咩走佢

但都難啲會exactly記得個個人個樣㗎喎，除非兩個有合照
其實嗰陣ysr都唔知ljh同丹係韓國人，ljk一開始都係用英文叫ysr幫佢影相㗎嘛，同埋seri嗰陣都諗住死咯，仲點會咁在意身邊經過嘅人嘅樣，佢唯一記得嘅咪就係首歌救咗佢條命囉叫我諗翻起之前去旅行幫過邊啲人影相，我都唔記得佢哋咩樣啦加上ysr嗰陣仲係花花公主性格，閱仔無數啦，點會記得咪純粹覺得個男仔幾靚仔咁囉

大提琴盒最初係泡菜網民講
因為al同志最後要死啲網民好嬲就話編劇寫佢最後喺個大提琴盒出嚟都好過而家個結局
仲話彩蛋同主角冇關嘅部分太長, 長到夠al同志復活100次

The 10 hottest Netflix TV series this week
//This week’s data of what’s hot on Netflix covers the week of April 9 through April 15.//

1. Money Heist
2. Tiger King: Murder, Mayhem and Madness
3. Crash Landing on You
4. Ozark
5. Sex Education
6. Elite
7. Unorthodox
8. Doctor Foster
9. Stranger Things
10. Breaking Bad

但最驚喜係竟然有崔智友客串

比世理讚係最靚仔嘅小兵
我覺得佢感覺上有啲似金秀賢

咁只可以理解為徐丹帶住具成俊送俾佢嘅戒指
忘記痛苦
一直生活落去

咁都係嘅
譬喻如果幾年前公司相處好短時間嘅男同事
我都唔會記得佢哋個樣
除非好好好靚仔

竟然冇李屍朝鮮2同梨泰院class?

北韓話題令迫降喺歐美好多coverage, 外媒有劇組專訪
李屍同梨泰院主要關注度喺東亞

我懷疑5月未完孫仙IG應該就破到300萬

世理有講過好似係邊到見過呢個樣
不過諗唔起係邊 始終咁多年都好模糊

但曾經睇過篇分析話正赫係橋個到聽到世理想自殺
所以專登搵佢影相帶佢離開條橋 又用英文等佢無咁尷尬
如果真係咁 正赫嘅角色設定咁好記性下 仲要幫世理影咗張相 按道理應該會記得世理個樣
要去到南韓先知個個係佢 有啲遲

脫離咗成個月 放假又屎忽痕睇返全劇 又入坑了

有諗過正赫講英文嘅原因純粹因為佢係北韓人
喺外國講韓文嘅大機會係南韓人, 講英文就可以避免同南韓人打交道

請問一吓邊度睇到聚光燈同個人喜好？

個人覺得聚光燈幾好睇幾鍾意個題材

thanks

同埋我好想睇孫仙個記者look

佢D姐妹應該心諗你暫時唔好黎留言住

將生活融入演技, 喺玄彬視線範圍嘅孫藝真會好安全

應該係珍等住比佢啲friend鬧

好正

好清純
仲有鯊魚啲短裙短褲仔look

係阿爾罕布拉宮的回憶入面
玄彬最後永遠都要困係隻game入邊都幾慘

Hahahahahaha
其實孫仙私底下真係着得好平民 用啲野都係大眾品牌 好少見佢着名牌 係女藝人嚟講真係好難得❤️
連電話呢啲3c產品都唔點追 18年仲用緊iphone8 上年先轉用iPhone X(s/r)

睇維基講
朝鮮官方批評劇集侮辱同族人民[10]，韓國有人批評內容過份美化朝鮮[11]。

佢都有幾個hermes, 都唔算好少用名牌
不過佢啲私服好hea就真, 孭gregory去首映好似路人亂入咁

珍珍早幾年啲look真係嚇親人
14年頒獎禮 同彬ssi一齊坐嗰套裙
完全係時裝恐怖分子

之前ig見過有人post條裙個真樣, 係大deep V
可能大V暴露得滯孫仙就加左個扣針, 咁就出事

佢出席頒獎禮啲look係呢幾年先好睇
以前嗰啲真係不能直視

呢張都好迷彬哥個look勁型 但係孫仙件嬲係想點

呢張你話佢唔靚又唔係唔靚 但個style唔多襯佢咁 不過呢啲唔係佢自己揀嘅應該

我懷疑得罪造型師 呢啲衫都比佢著

嗰個還好啦 再早啲係髮型同衫一齊出事

睇完呢個專講佢造型既IG之後發現其實佢好多造型原裝都好好睇，但到佢著既時候個配搭好奇怪，出哂事

我覺得係vogue啲style不嬲係咁

我啱啱都睇緊哩個ig
硬係有最少一忽出錯, 一係對鞋, 一係個頭, 一係個妝
仲有有一期唔知點解好鍾意著黑絲, 似ol多過演員

呢張相我真係諗起一次笑一次

佢嘅從一而忠可以話係害左佢
個stylist從來無跟上過潮流

南韓個邊個評語駁唔到

其實簡單飄逸造型已經fit哂
最鍾意第二次拎百想影后個造型

跟住哩個真係仙氣十足

希望今年百想都要充滿仙氣咁登場, 同彬哥一齊靚盡全場

呢幾年唔知點解突然識揀啲好仙氣嘅衫
諗起個陣珍話盧弘喆見到佢同孔孝真fd覺得好神奇 因為覺得孔孝真係個好fashionable嘅人 但孫仙係個造型師比咩佢都會着嘅人之後孫仙嬲個樣勁好笑

我都覺17年百想嗰look勁靚
睇嚟今年百想6月先搞嘅機會非常大
韓國疫情都冇咁勁了

呢兩個造型都係我最鍾意果兩個

第時彬哥娶埋珍，咁宋允兒咪有兩個閏蜜個老公都係宋慧喬個ex???
媽呀 好亂啊

我個人來講覺得宋慧喬太強勢啦
所以次次都分手收場同埋咁快離婚
個人來講覺得宋仲基係一個好人

我覺得宋仲基唔似會偷食
我估係生仔問題多啲

有唔同ver，我比較信佢係gay果個ver

未結婚之前我都覺得佢係gay

條友講嘢咁賤嘅孫仙俾人咁話其實真係幾慘，換轉我俾人咁話一定勁嬲。對於孫仙呢幾年嘅轉變我諗唔多唔少都有孔孝真去幫佢一把，指點佢一下迷津掛

我覺得幾好喎 好性感

個樣似但我信佢唔係gay 可能有少少大男人

嗰條裙真係好核突喎
最唔掂係個扣針

各花入各眼 真心覺得無問題

係個扣針比較顯眼
我覺得其他都ok

我都係
之後見到瑜利個句哈囉
佢好有喜感

我都係最近先睇，岩岩早兩日睇晒
個結局見得番係好幸福
但我每次諗起佢哋要一年先見得兩次就好想喊
然後好想佢哋真實一齊
我係咪太投入

彬ssi已經拍緊新劇？

17號果日開鏡左新電影

放心，係呢個po裡面大部份人都係想佢哋真係一齊甚至覺得佢哋已經一齊咗
你好正常

睇套電影介紹 彬ssi可能會因救人而死

自從知道佢又做動作巨星之後即係冇晒期待

大家個名都好正
但個結局明明都算happy ending，我諗起同再睇套劇就好想喊

我明，我真係明
我第一次睇大結局果陣我都開心happy ending
點知第二日訓醒再睇就個心拿住拿住

係呢到出現開嘅巴絲打都應該睇咗幾次
每次睇留意嘅細節都會唔同

Follow咗好多ig page點知都未跟得貼

佢哋會唔會再合作
其實想知仲有冇類似好睇嘅韓劇
又係靚仔靚女，劇情輕鬆又夠sweet
岩岩開始睇永遠的君主，雖然我都好愛李敏鎬，但硬係未有初頭睇愛的迫降個種feel愛的迫降由一開始睇男女主角已經好吸引

其實只要跟住連登呢個po D消息都夠貼

如果再合作姐係代表佢兩個冇野
所以我希望佢哋唔好再合作

無問題由第一個post跟到依家

應該唔會 今次係第二次合作 但我覺得愛的迫降劇情唔輕鬆 好多集都喊到痴線

幕前應該冇乜機會再合作

愛情劇火花佢兩位應該係天花板, so far諗唔到其他勁過佢地嘅cp
其他火花都好勁嘅個人推三流之路同名不虛傳
如果話靚仔靚女劇情sweet通常都係觸及真心, 金秘書同她的私生活, 但我3套都棄左

點解再合作姐係冇野嘅

我覺得佢拿捏得好好，感情線喊到仆街之外仲有F5搞笑，同男女主啲互動都好甜，好可愛
呢套戲真係好正，每個角色都完美
係反派有d on9之外
雖然結局唔係我想要嘅，但對劇情黎講已經好合理同完美

金秘書同三流我都係睇左頭放棄左，名不虛傳都好正，但唔夠靚仔靚女

韓國人唔鍾意真實情侶一齊拍戲

係！配角勁加分

迫降一開頭南北韓文化衝突已經有好多笑位
同埋我好鐘意佢啲對白同情節前後呼應呢樣野(雖然好多我都係睇第二次先get到)
睇完迫降真係睇好多其他韓劇都無咁上心
啱啱睇緊hibye mama, 睇左三集都未好吸引我好想追落去

係阿，佢d對白位同交代情節嘅安排都好好
真係好完美
hibye mama我之前都有追開，但呢套劇劇情有d慢同要集集都好慘情集集都要喊雖然佢講親情為主好難同愛情劇比較嘅
但純粹講節奏，比下去的話真係冇迫降咁吸引

彬哥以後食粥食飯就靠呢部戲如果有黃昰玟睇住都搞唔掂 以後更加冇可能有好劇本

蘋果又有

我個人覺得金秘書幾好
雖然後期冇乜劇情 但overall都好有火花 啲配角線都幾有趣真係輕鬆+sweet
私生活男女主火花幾正 但劇情好垃圾 飛住睇曬

做咩表治秀突然咁靚仔?
係咪之前有做過flu套戲?

如果講韓劇推介
李屍朝鮮2好正
一日一口氣睇晒六集

應該係話個個都關宋慧喬事😂

其實孫仙只要揀啲飄逸啲 輕啲薄啲嘅one-piece 已經可以完美carry
但諗唔掂點解明明有顏值 有身材 前幾年都可以攪成咁

珍珍分分鐘海外fans仲多過韓國
Btw 早兩日迫降突然升返去第三 今日先第六 仲keep到個勢

或者咁講啦 佢哋呢啲sponsor嘅gowns通常款式唔多 但就一大班人去掙 仲要每款係得一條 簡單啲來講就係手快有手慢冇🙈 你試得呢條嚟 覺得唔啱 想轉款 但另一款己經比人攞左 咁你就唯有焗住着呢條唔fit 身嘅🙈其實都慘㗎

我地就當孫仙個次係唔夠人掙啦

咁大鑊

個反派主要都係做牛郎織女之間既喜鵲橋
唔係佢追殺世理既話世理一早搭飛機走咗

彬哥已經連續票房失利兩部戲.. 配上黃政民呢啲號召力影星票房都失利嘅話會比人當票房毒藥..

觸及真心好悶
如果唔係cp粉應該睇唔落去
不過李棟旭劉寅娜夠養眼

無睇過已經知悶
應該純粹為睇佢地兩個
順帶一提
藍色海洋的傳說又係好悶
只係夠養眼

真係慘，我都睇完膝蓋道士先知原來係咁運作。有時見到啲女星條裙長到仆街我都戥佢地慘

我追晒你哋8個post

覺唔覺正赫喺南韓變老婆奴好搞笑
尤其俾世理發現打機嗰幾幕，
明明屈住屈住，好想發脾氣，
世理一開聲，佢即刻鳩縮到變鵪鶉

想問下孫仙有冇一個官方影迷會網頁？見到個MStream同粉絲咖啡館網頁好似收收地皮冇人update咁咁啲韓去邊度討論㗎？

想問下孫仙有冇一個官方影迷會網頁？見到個MStream同粉絲咖啡館網頁好似收收地皮冇人update咁咁啲韓粉去邊度討論㗎？

dc inside?

叫佢logout嗰度勁搞笑，嬲嬲豬個樣好可愛，一個俾阿媽鬧唔準打機嘅委屈樣

每次睇到 資本主義愛心 同 logout果段就 好好笑
正赫個樣

佢喺北韓已經係老婆奴啦
識世理第2日佢話要乜就幫佢買乜，佢話要食肉就即刻燒俾佢食

票房失利係邊兩套？

所以其實趙小強唔乞人憎 只係一條紅線

18年上映嗰兩套 協商（極智對決）同屍落之城

協商其實幾好睇，不過好短，想睇多D協商過程嘅點鬥智鬥力嘅進退

其實協商票房麻麻有好多因素影響
有個演員有醜聞 然後要補拍多咗製作成本
之後揀咗係中秋節上映 同另外兩套勁片對打
同埋睇人講套電影上嗰陣 啲戲院場次都比對手少
加埋個劇本都有啲問題但應該海外票房唔差嘅

世理講logout個tone好好笑

記得之前有cp粉講話彬ssi 呢度明明係影硬照做咩要有動作

同埋係因為佢走咗來南韓先會有之後正赫來埋南韓搵世理既劇情
命都唔要咁幫佢地搭鵲橋

嗰日肚餓嗌唔到外賣已經夠慘
仲要冇得打機

好似技安

終於睇咗
點解佢哋兩個唔移民去瑞士結婚？

因為佢地愛國

我覺得彬珍兩個人個角色都有啲問題
閔泰久個角色好奇怪 個行為好矛盾 成手料其實可以直接網上放 冇必要親身去捉狗官 然後捉完狗官唔殺 反而叫何彩允幫佢爆料
何彩允個角色又係好怪 南韓第一女談判專家見到人質死左就情緒失控 感覺好唔專業而且見到彬哥死喊到眼紅 我都唔係好理解點解會喊成咁
呢套當彬珍愛情片睇 然後腦補劇情好過

真係幾似

一個愛國，一個一大盤家族生意。好難乜都唔理走去移民

我之前就係一直諗點解要補拍
補拍果啲有無玄孫份？

有啲睇唔慣孫仙喺個人取向裡面個低B姐大姐角色想問下佢係咪有增肥定係著衫著到衣不稱身所以顯肥？btw, 李敏鎬勁嫩又靚仔

劇本問題係咩？我仲以為佢地合作票房一定唔差
不過有啲想知屍落之城好唔好睇
唔通彬ssi之後都係要拍多啲愛情劇先會有收視保證

我覺得冇但佢哋後製期間有見面

迫降完左仲多人討論過hi bye mama

屍落之城好好睇喎
乜原來票房失利?

聽聞hi bye mama好感人好好睇

係啊 好多人批評頭尾8集完全唔一樣

不過演員嘅演技真係好精湛 睇到人想喊

驚之後會接受唔到彬씨同第二個女仔拍melo

同借著雨點說愛你有冇分別感覺好似 所以我冇睇

金泰希演技好咗好多 做咗媽媽係唔同d

覺得佢過幾年先會再拍電視劇
嚟緊應該拍電影多

一來佢地愛國
二來會俾一啲韓國政黨投訴

啲人話似go back夫婦

兩套我都冇睇 所以唔識比較

個角色完全tailor made比佢咁濟

Ok既 但有d拖

我飛住睇完 有啲scene係感人 都有喊 但冇人地講咁集集喊

最深刻嘅劇情係幼稚園老師同佢老豆

真 仲要唔吊胃 下年先有第三季 好期待

但講真
我覺得愛的迫降節奏係有少少慢

世理由北韓返南韓個到拖咗好耐
之後返到南韓就有啲趕收工咁
但講慢 迫降唔算慢
個人覺得hi bye mama仲慢

李屍朝鮮就真係節奏快

呢個都幾好睇 有好多其他鬼嘅故事我都飛左 有睇到瑜理幫個男仔煮飯
不過金泰希又係年紀唔細但好靚

Hi bye mama 慢到 大結局都要飛住睇

佢老豆喊果下

你一定冇睇過阿爾罕布拉宮的回憶
劉代表由12集去到16集都冇換過衫

可以一集去到就完先有劇情推進

我有睇丫
我係上面留言講過最後嗰ending好慘
佢永遠要困係隻game入面

點解冇換過衫?

咁係咪可以唔睇hi bye mama?

接受到慢節奏 鍾意睇親情類嘅咪睇
我個人覺得個編劇寫到套野好麻麻

生完兩個b都咁fit

仲要同孫仙差唔多歲數

冇換過衫即係時間過左唔係好耐, 但就要用5集交代

我哋只係好朋友

多數男女好朋友都係當兄弟咁相處 串下對方咁 點會有啲咁肉麻嘅眼神 如果我同啲異性好朋友咁相處 諗起都覺得嘔心

唔鍾意慢節奏
鍾意睇李屍朝鮮..singal個類
聽聞voice系列好正
但好似好恐怖

我仲以為因為佢困左係隻game入面
但真係sad ending
明明佢都冇殺人
只係個game入面殺人

點解孫仙件衫咁似睡衣?

哦.....所以佢就係咁幫人升lev?

痴實
真異性朋友應該會係: 痴埋嚟做乜, 死開啲啦

假設移咗民，都冇人管到佢哋喎

咁可以間唔中翻南韓
主要留瑞士咪得
Online meeting 都得架啫

返到南韓啲劇情好拖
我睇親啲韓劇都係咁，
E10打後開始狂拖，然後E15、16突然又勁緊湊

哩套係一套合家歡劇, 必須政治正確
女主角為愛放棄韓國國藉同民族性不符, 咁嘅ending編劇會狂收刀片
男主角愛國人設加高官二代, 更加冇可能轉國藉

佢地好似好睇重呢啲野咁
係咪之前有個韓國歌手因為唔想服兵役
所以攞咗美國國籍放棄咗韓國國籍
跟住就入唔返韓國

啲OST有幾首都好正，應該夠loop一個月
我鍾意But it’s destiny, Flower, Sunset同Here I am again
IU嗰首反而我麻麻

我對上一次loop OST嘅泡劇係1988，
一聽前奏已經起雞皮，完全代入晒套劇裏面

孫仙呃到人 玄彬就算啦

岩岩重睇 睇返第十集先發現 世理望住果隻風箏 吹左去北韓 正赫打開錶蓋果間屋 出面棵樹

啲OST真係好正
一聽IU嗰首就浮現佢地38線擁抱個畫面

本來最鍾意係sigriswil, 但煲多兩煲就變左here i am again, 成首歌串連哂成套劇

機智醫生啲remake都好正, 尤其係佢地喺劇入面cover個version

又就黎推左一個po

同意，要集集喊，但節奏勁慢

呃我唔到嘅

我睇咗元組版即係鄭恩地嗰套請回答1997
我覺得好無聊
完全冇共鳴

我對上一次loop ost既韓劇係花樣男子

好眼利睇返先

有人話係

世理頭頂飛過的風箏斷了線，化成思念的翅膀飛到了朝鮮，停留在了正赫的屋外，細節美好又溫暖，不得不感嘆編劇朴智恩和導演李政孝太會拍。

呢個動作小女人得黎又帶住一絲霸氣

經常請吃飯的漂亮姐姐係咪好悶?

金仔病危焗腸同志會唔會上位

CNN: 金正恩手術後或命危

正赫同世理係咪有機會喺韓國結婚生仔啦

笑到我hihi

正赫同志終於可以名正言順咁出國私會世理

我幾鍾意個拍攝手法 幾有feel
撇除嗰個係丁海寅
其實佢兩個劇中互動係幾sweet
孫仙劇中好gfable
但劇情唔太吸引我 瘋狂飛住黎睇
我覺得想欣賞下近年嘅孫仙嘅話
都值得飛住黎睇

啲人喺到話未睇到大結局

我都見到

啲人以為大結局真係南北韓統一

係咁就好啦

Mediheal強國新poster
陣強國老土味濃到呢

丁海寅唔好咩?
佢既笑容好暖男

屌 我覺得佢兩個越嚟越似樣
我係咪唔正常

So fake

又真係幾似樣喎

我諗起呢個新聞

研究：伴侶接吻會交換細菌 愈錫愈有夫妻相！

立場咩事

因為之前出過篇報導話正赫既原型可能係金正恩

絲打追下po

笑左

成日陰陰濕濕偷拖手

原來大家都好投入 愛的迫降 個故事
正赫終於可以大搖大擺搵世理

第三張好離譜，真係好想打7佢

Cls接受唔撚到

本來五月拍完交涉啦咩

唔知幾成真幾成假睇吓就算

特權階級
瑞士留學
鍾意彈琴

原來個個都中曬毒

仲有阿哥畀人暗殺

係咪5月係新羅辦酒果個傳聞？
呢個真係有D假
不過9月我覺得真係有機畢竟戀愛巴士果陣就係9月，好有紀念價值

我嚟收尾，等巴絲你地開新post啦